想知以前長渣股票（騰訊 匯豐 長和）有冇走到

太古城渣騰訊個個呀姐有冇走到
邊度有得check 到人地持有股份數量同年期